Apple 死唔死我唔知，不過有得笑就笑左先

好廢

買note 8算數